「識返屋企就無問題」根本係自己呃自己

出軌就出軌啦 識返屋企都改變唔到佢賤格嘅事實
仲要呃自己佢仲有你心？ 訓撚醒未？

邊個傻閪負評

真

返 Group 喇

搭巴士偷食

駁唔到

真 根本係自己唔捨得 怕佢走

想自己好過啲